啟晴邨大火79歲獨居老翁亡 200住客疏散瞓街

晚上7時許，九龍灣啟晴邨悅晴樓27樓一單位突然失火，大量濃煙由窗口冒出，火光熊熊，街坊報警。消防員到場出動兩隊煙帽隊及開動兩條喉射水灌救，約30分鐘將火救熄。

消防員入屋赫見一名老翁（79歲）倒臥昏迷，將他救出，由救護員送院，經搶救後不治。警方經初步調查後，相信死者獨居上址，正封鎖現場調查起火原因。事件中，約200名住客須疏散樓下，仍有居民未獲準返回單位。現場消息稱，死者是一名獨居老翁。

張相全部妹吓妹吓

一個短褲屋邨妹都冇，啟睛邨點搞架

廢老

啟晴邨 = 蝗＋廢老
全香港最貴租
拎綜援唔使俾租就梗係爭住要

咁又未係

全港最多人申領綜援的公共屋邨
1. 葵青葵涌邨，共有4,559人
2. 觀塘秀茂坪邨，共有4,270人
3. 東涌逸東邨，共有4,109人

又係啟晴邨 加一分

有冇10大排行榜？

隔離o的樓賣緊兩萬蚊呎

呢3條村都好多幢

又多間特快公屋。

結果又係俾返大陸綜援廢老

咁比較唔公平, 逸東一、二邨加埋有25橦。用比率計會公平D

一堆死老野

廢老邨

中國的會爆炸

葵涌邨係全港最大屋邨

// 綜援戶比例最多的公共屋邨
1. 黃大仙黃大仙下（一）邨，53%
2. 黃大仙鳳德邨，50%
3. 沙田顯徑邨，49% //

黃大仙咩事

// 最多綜援戶是葵涌邨，有2,790戶，該邨也是最多單親家庭申請綜援，共有495宗。//

大量少婦供應

// 登記露宿者數目有上趨勢，估計現有約1,600名露宿者。//

港共令愈來愈多人瞓街